{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155186?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시프트도어 레지던스 하리 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ホテルの建物の地下1階には専用駐車場があり、1部屋あたり1台を無料でご利用いただけます。 また、無料Wi-FIも提供されます。 一部屋の基準人数以外は追加で人数を受け取ることができません。 朝食は平日と週末に時間が異なり、大人と小人に対する料金も異なります。 朝食は一日前の午後9時までに事前に申し込めば割引が可能で、現地決済を承ります。 愛犬と一緒に宿泊できる客室も運営されますが、事前予約が必要であり、追加料金があります。 ただし、オンドルルームではペットと一緒に泊まることはできません。 ペットと一緒に利用する際の注意事項も詳しく案内されています。 ルーフトップには温水プールがあり、有料でご利用いただけます。 営業時間は10時から22時までで、予約および決済後にご利用いただけます。 年齢が3歳以下の幼児は利用できず、5歳未満の小児は防水おむつの着用が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの建物の地下1階には専用駐車場があります。1部屋あたり1台を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "一部屋の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋の基準人数以外は追加で人数を受け取ることができません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は平日と週末に時間が異なります。具体的な時間については事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は大人と子供で異なりますか？",
            "answer": "はい、朝食の料金は大人と小人に対して異なります。具体的な料金については事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "朝食は事前に申し込むことはできますか？",
            "answer": "はい、朝食は一日前の午後9時までに事前に申し込めば割引が可能です。現地決済を承ります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊できる客室も運営されています。ただし、事前予約が必要で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンドルルームではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オンドルルームではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの温水プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップには温水プールがあり、有料でご利用いただけます。営業時間は10時から22時までで、予約および決済後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、年齢が3歳以下の幼児は利用できません。"
        },
        {
            "question": "小児は防水おむつを着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、5歳未満の小児は防水おむつの着用が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 517
    }
}